信任破壞咗真係唔係短時間可以修補返。。。

同男朋友一齊兩年，佢對我非常好
但佢兩個月前公司黎咗個靚女新同事，有男朋友嘅
佢話佢地一嚟就好好傾，好多共同話題，慢慢就熟落，但只係朋友
但女人嘅直覺係好準。。
有次我睇咗佢手機，其實我係第一次咁做，點知俾我見到一堆合照(佢無同我合過照)，仲有曖昧wtsapp
原來仲單獨出過幾次街，出街食飯，放工食宵夜，又行沙灘，遊戲入面係情侶

我覺得好心寒，咁愛我嘅佢原來一直呃我，之後同佢大吵
跟住佢即刻del晒個女仔所有聯絡同相，同我講最愛係我
咩嗰時壓力大個女仔係傾訴對象
佢話佢做咁多野都唔值得我俾一次機會咩
咁諗返佢又真係對我好好嘅，我心軟就答應咗

後來嗰幾日，我都有講分手因為總覺得心入面有條刺，同接受唔到俾信任嘅人呃
覺得之後都好難再信佢
但佢次次都係到說服我留我，話我答應要俾機會又反口，咩想同我過埋啲日子，唔會再發生
佢依家日日同我講返以前啲野，叫我諗返啲好野，話以後會對我好補數。。。
我應唔應該俾機會佢，其實佢只係精神出軌？？？

其實睇你自己~
呢D 野唔使問
你都打左你自己感受

精神出軌仲嚴重過肉身出軌

我都覺

佢係咪當我水泡

我唔知你男朋友點諗。
我以前有女朋友時拍左兩年幾都試過想溝下第二個女仔。雖然同個女仔冇咩越軌行為，但係有單獨出下黎吹下水。但我知我只係因為同ex拍耐左想要少少新鮮感，我知道邊個係最重要，所以會係抱住當個女仔係朋友嘅心態。我見你男朋友講嘅野都似係。

佢而家只係耐左有d悶所以咁姐，應該遲下會冇事。我都係經歷過果次之後就會好定，出街真係唔會再望第二個女仔，眼中只有ex，可惜最後佢過唔到呢關

減肥啦你

算啦 你以後每次嘈交都會提番起架咋
你唔會再信任佢 成日個心會覺得佢講大話
因為有條刺好難當無事

做乜要折磨自己呀？

算啦 永遠都會有條刺

隆胸啦你

fly la

青衣臭鳩bennysam_應該都似係呢種賤男，佢個屎眼俾人屌到鬆晒，成個掌頭都塞等入

本身對你好根本係唔可以用黎做求情條件。。佢對你好係應該冇條件架喎

早兩星期都同你有相似經歷
不過程度輕好多
點都有條刺 不過我揀左繼續行落去
過唔過到就真係睇你對佢既了解 同 信任
加油

無圖講經咩

自己wechat搵 Bennysam_ 或 bennychu25
再唔係whatsapp 搵 啦

I know that feel
睇路啦

邊度cop架篇文

好衰啊你

5p

ng go 5p lor
its from my heart

肛生先上

誰是肛生？